{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014495",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 비밀의숲풀빌라(2월신축) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。 予約人数に追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ペットがいる場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込めません。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションの期間が未確定の場合、料金が間違って反映されることもありますが、この場合は自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 入室時間および利用案内情報を見ると、スパ/ジェットがあり、利用時間には制限がなく、入浴剤の使用はできません。 バーベキュー場でバーベキューができ、利用時間は入室時から午後10時までです。 一軒家ペンションと一軒家客室を利用することができ、子供や幼児と一緒に過ごす際には安全に注意する必要があります。 客室ではIPTVとWiFiを使用できます。 プールもあり、無料で利用でき、温水とぬるま湯を提供しています。 自由服装が可能で、安全に注意する必要があります。 駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がある場合は連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できないこともありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても良いですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は入室をお断りすることもありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害賠償はありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を使用する際、施設物を毀損または紛失した場合、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で食事をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼くことは許されず、個人的な炊事道具は持ち込めません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがありますので、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、料金が間違って反映されることもありますが、この場合は自動予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "スパ/ジェットの利用時間や注意事項はありますか？",
            "answer": "入室時間および利用案内情報を見ると、スパ/ジェットがあり、利用時間には制限がなく、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や制限はありますか？",
            "answer": "バーベキュー場でバーベキューができ、利用時間は入室時から午後10時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が利用できますか？",
            "answer": "一軒家ペンションと一軒家客室を利用することができ、子供や幼児と一緒に過ごす際には安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる設備はありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを使用できます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間や温度はどうなっていますか？",
            "answer": "プールもあり、無料で利用でき、温水とぬるま湯を提供しています。自由服装が可能で、安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、海水浴場が近くにあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 584,
        "QA": 879
    }
}